全民口罩日

得喇，唔需要文宣喇。而家搭地鐵周圍望下就知黨嘅威力影響力一下子ko晒

依家緊係出文宣 將戴口罩代表抗疫抗爭拉埋一齊啦

等班廢老迫於無奈地接受戴口罩既現實

都好

Pushp

幫你推

黑暗兵法

Push